過大海輸咗錢

輸咗一餅野 好灰呀 訓唔著

一皮咁少，我21歲過海輸左七皮

都好撚痛 月入小 又窮

下個月贏番

唔去啦 見過鬼都怕黑